金蟬脫殼，放棄個背囊呀，屌你老母

你無gear 佢有
佢左手盾右手棍 無可能夠你跑架
各位手足 身份証放褲袋
有乜依郁 一定要掉背囊

你都痴既，銀包鎖匙身份證點棄呀？掉咁啲重既算啦

出黎唔帶甲其實都唔撚重

人地咪叫你 重要野放係褲袋

用腰包仔放銀包電話

重點唔係個袋重唔重而係啲狗會拉袋
個袋要緊定命仔要緊？

仲有咩人唔笠返個Backpack Cover 十蚊個
同埋單臂拎 必要時可以要黎格檔

上前線又唔係迪卡全黑嗰款backpack
最好加返個 cover
隨時你個backpack 出賣你身份

個袋易認定COVER易認呀
深水埗全黑好多都好平
下次買D當物資比大家用
見好多人用Osprey

用腰包最好

鎖匙擺屋企門口
少野出去發夢
身份證 小量現金 一張提款卡 電話

其實要掉背囊既原因除左跑快啲之外
最重要係唔好有野比狗扯跌你
跑緊比人一扯就仆街玩撚完

琴日派咗成三十個raincover